# Участие в разработке

Прежде чем начать участие в разработке данного проекта, пожалуйста сначала обсудите ваше изменение, 
исправление или нововведение в issue или почте, или любым другим доступным вам способом с автором.

Обратите внимание, что у нас есть кодекс поведения, пожалуйста, следуйте ему во всех ваших взаимодействиях с проектом.

## Оформление Pull Request

1. Убедитесь, что любые зависимости установки или сборки удаляются до конца слоя при выполнении постройки.
2. Убедитесь, что все добавленные зависимости добавленны в govendor
2. Обновите README.md информацией об изменениях интерфейса, включая новые переменные, открытые порты, полезные расположения файлов и параметры контейнера.
3. Увеличьте номера версий в любых файлах примеров и README.md для новой версии, которую Pull Request будет представлять. Используемая нами схема версий [SemVer] (http://semver.org/).
4. Вы можете вмержить Pull Request, как только у вас будет одобрение двух других разработчиков или автора, или если вы у вас нет разрешения на это, вы можете попросить второго рецензента объединить его для вас.

## Нормы поведения

### Основы

В интересах создания открытой и гостеприимной среды мы, 
как разработчики и сопровождающие лица обязуются участвовать в нашем проекте и нашем сообществе предоставляя позитиный опыт для всех, 
независимо от возраста, тела размера, инвалидности, этнической принадлежности, 
гендерной идентичности и самовыражение, уровень опыта, гражданства, личного облика, 
расы, религии или сексуальной идентичности и ориентации.

### Стандарты

Примеры поведения, которые способствуют созданию положительной среды
включают:

* Использование приветственного и доброжелательного языка
* Уважение к различным точкам зрения и опыту
* Адекватно принимая конструктивную критику
* Сосредоточение внимания на том, что лучше всего для сообщества
* Отображение сочувствия к другим членам сообщества

Примеры неприемлемого поведения участников включают:

* Использование сексуализированного языка или изображений и нежелательного сексуального внимания
* Троллинг, оскорбительные / уничижительные комментарии и личные или политические нападения
* Государственные или частные преследования
* Публикация личной информации других лиц, таких как физический или электронный адрес без явного разрешения
* Другие действия, которые разумно могут считаться неуместными в профессиональной среде

### Наши обязанности

Руководители проектов отвечают за разъяснение стандартов, а также предпримут соответствующие и справедливые корректирующие действия в
ответ на любые случаи неприемлемого поведения.

Руководители проектов имеют право и ответственность за удаление, редактирование или
отклонение комментариев, коммитов, кода, вики-изменений, issue и других изменений
которые не соответствуют настоящим правил поведения или запрещают временно или
на постоянной основе любому вкладчику для других видов поведения, которые они считают неуместными,
угрожающими, оскорбительными или вредными.

### Объем

Этот свод правил поведения применяется как в проектных пространствах, так и в общественных местах
когда индивид представляет проект или его сообщество. Примеры
представляющие проект или сообщество, включают использование официального электронного письма проекта
адрес, размещение через официальную учетную запись в социальных сетях или выполнение функций назначенного
представителя в онлайн-режиме или в автономном режиме. 

### Исполнение

О случаях оскорбительного, преследующего или неприемлемого поведения можно сообщить, 
обратившись к команде проекта в [АДРЕС ЭЛЕКТРОННОЙ ПОЧТЫ]. 
Все жалобы будут рассмотрены и расследованы и приведут к ответу, 
который считается необходимым и соответствующим обстоятельствам. 
Команда проекта обязана сохранять конфиденциальность в отношении репортера инцидента. 
Более подробная информация о конкретных политиках применения может быть размещена отдельно.
Сторонники проекта, которые не соблюдают или не соблюдали правила поведения могут иметь временные или постоянные последствия, определенные другими
членам руководства проекта.

### Атрибуция

Этот свод правил составлен основываясь на [Contributor Covenant][homepage], version 1.4,
доступный по ссылке [http://contributor-covenant.org/version/1/4][version]

[homepage]: http://contributor-covenant.org
[version]: http://contributor-covenant.org/version/1/4/